你問我答 / 我問你答

問乜都好 返工hea過時間

齊齊攝時間過日晨

放工未

訓未

返咩工

睇黎訓左

放左

食埋野訓

地盤佬

未呀 聽日再問囉 我日日都當值

小喬呢？

好波 我訓先啦咁

比周瑜屌緊

既然係咁我屌周公